姜濤為遊戲宣傳吸女性市場 機迷唔收貨：打爆機佢都未出世

新冠肺炎疫情持續喺全球肆虐，導致百業蕭條，娛樂圈都在無可避免下大部分工作被迫叫停。不過MIRROR主將姜濤（Show）近日就有新搞作，就係為經典遊戲《FINAL FANTASY VII》Remake拍攝宣傳短片，仲喺片中大騷舞技，更公開打機時嘅Cute Cute肉緊樣。不過大家對呢個預告片嘅評語好壞參半，到底點解呢？

（短片截圖）

短片中，得幾歲嘅姜濤陪飾演「阿叔」嘅邱頌偉打FF7，阿叔仲講返自己為咗睇得明劇情去查字典！邱頌偉喺舞台劇界縱橫多年，曾喺ViuTV劇集《未來還未來》中演出，更於2013年憑《打轉教室》角色奪得第22屆香港舞台劇獎「最佳男主角（喜／鬧劇）」殊榮，非常犀利。

有機迷提議，主角起碼要搵個30歲嘅，阿叔角色就搵出名鍾意打機嘅鄭伊健演，咁成件事就即刻好有Feel！

阿叔打機打到喊呢一Part機迷本應好有共鳴，不過就有人表示唔收貨，原因就係姜濤太年輕！

姜濤年僅廿歲，心水清機迷指，佢自己打爆FF7嘅時候姜濤都未出世，按照姜濤真實年齡，佢四五歲嘅時候，FFX都出埋啦。呢位機迷指，對FF7有回憶嘅，最少都3字頭，如果要搵姜濤Sell回憶，要等FFX Remake係正路。

搵 Ekin 不如搵金成武

佢出名宅男 仲可以賣日本 market

如果一雞幾味 賣東南亞 最少搵 謝霆鋒

搵呢件完全冇共鳴law

伊面都係機迷

MK仔上得大堂？

痴線，後生唔比有回憶架咩
我未夠30，FF7出我係未識打機，但係小學果陣跟老豆睇AC入坑，咁我係咪唔叫得自己係Fans?

未識打機同未出世係兩樣野黎

伊面鍾意打機鍾意到出名
不過可能價錢唔一樣
唯有請埋d小朋友賣廣告
其實求鳩其搵個多人識嘅甘草演員做都一定有收視，以家真係趕人走
marketing果個正垃圾

On 9 分分鐘問條姜濤 FF7 問題

石菲羅絲 係邊個 ，
TIFA 用咩武器
神羅係咩組織

Cloud 用咩交通公具

條7頭可能都唔識答

冇話唔得，係有更好選擇
效果唔同
如果FF7回憶係主打現今打機嘅後生仔咪good choice
但唔係

根本立即會買係35-45 個班

成班一路打一路吊 做乜隻game 變咗做action game

9唔搭8
啲女去晒玩動森啦
搵姜b 拍嚟托柒咩

mk仔襯mk game姐
10個有8個都唔撚係因為PS版中意FF7架啦
上面已經有1個

咪係,你都自動磅咗水
洗撚side錢拍個啱你心水嘅廣告

搵個大波妹cos tifa 好過啦

鄭伊健30歲？？？？

搵藍絲姜咪就係睇死你地唔會反佢囉

盲撚左？

如果 FFX Remake不如搵FFX

反而我覺得宣傳都唔洗
Btw比多啲野本地野人做都好既

都要比人個出左

拍下片 做宣傳
其實知道有隻game 就得

不如同各大Kol 賣廣告

可能仲平

我之前有一排覺得個christy幾正

揾得條油頭粉面你地就應該知sony唔係要sell比你地d機迷睇
你地會唔買咩？
真係機迷成隻狗咁衝去買啦 洗鬼sell咩
用下腦啦

大波波

標題句野連登仔講個喎

日本都係播佢先on9
點解唔好似之前個d 賣情懷廣告
一定可以整到好感動

ff 真係潮流尖端
開頭都係老土 dq 故
之後已經大玩近未來 cyber, 荷李活
dq 仲係好old school
唔係玩電影玩死都唔使比enix 食

FF7 psp年代都出過 可能佢又真係有玩過呢

大佬呀，拍戲咋
難道我真係要學識獨孤九劍先拍金庸咩

浩南哥好似半退休去咗日本住？

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

無睇內文
純粹見到第一幅個小白臉 再拉到下面見到伊健
果種反差真係大 陳浩南真係好有味道

會打機,第一時間諗起伊健

點解唔搵 人仔達都好過搵條死靚仔 分分鍾條死靚仔連FF7都唔知係咩黎

個隻係ccff7 可能十個連登仔有9個都係玩佢先識ff7

求其係日本搵個牛郎都好過佢

sony搵姜濤我都o咗，關佢咩事？？
同埋想吸引女性市場，佢就未必大成效，搵mcm仲多女fans啦
佢又成日直播打機，好過姜濤啦

鬼唔知
但係貴呀

ccff7係出色既
玩完dl返ff7黎玩都唔奇

SE game 搵左馬介去宣傳

岩架啦 佢成個女人咁

南哥真係型到出水

都幾成功呀其實
你睇facebook ig堆留言 吸引咗幾多師奶

收左檔啦

搵金城武不如搵畢彼特

個眼影.........................

咁你都起碼知獨孤九劍有邊幾式 邊個創招
點解咁勁 依家又無人嗌佢學啲主角飛天

咩料呀男人老狗化妝，食屎啦

R 頭?
會有女睇完廣告,買PS4+FF7?
當佢本身有PS4, 就咁買FF7, 有幾大宣傳成效

等睇老是常出現高海寧cos劣化Tifa

唔撚識做廣告就摺埋啦

又咁講 個阿叔可以出咗幾年先玩既

屌，人妖，影衰亞洲男人，屌你老母去雄性化，助長鬼佬吸引力

條仔頂多只可以話正常樣

依家唔係叫佢識飛 叫佢知道故事係點wo
拍哈利波特果班演員都全部睇過書

搵你做廣告死撚得，你依家要引起大眾共鳴呀，要取悅大多數呀。點會去搵個後生呀。你講得啱，後生都可以有回億，但咁又點呀。有更適合嘅點解唔用？

不過可能彊桃平，viutv又急捧佢，一切都商業操作。
輸家只有遊戲商

搵金成武，不如出新既鬼武者啦

著住中學校服做訪問

Gay佬一名

事實係幾正喎

個 fb post 打手多能到，個個講到因為佢賣廣告先買呢隻 game

MK根本淨係識玩LOL

毒撚真係好可怕...

只想變木偶 跟娃娃挽手

姜濤之前IG投共嘅留言呢

係咪見佢金毛又乸乸哋當咗佢係cloud

其實呢...本身FF7R都唔洗點宣傳
斬件出都係fans向㗎啦
出咗一星期多啲大把人已經二刷三刷
邊個拍都唔覺有咩宣傳效果
但係𡃁仔feel又sell唔到經典remake情懷

叫遊戲迷拍呢d

可能好似木村收義海價~

(起碼係兩個game場撞過伊健)

佢個ff7 廣告拍得好撚差， 賣弄兒時感情但佢除左扮個死人chok 樣乜嘢表情都冇

日本都係姜濤？

睇錯你話搵陳金成

搵鄭伊健好過啦，佢又鍾意打機

左邊一個ok, 其他比層主

唔知你係咩廣告專業，不過我好肯定搵你做廣告就真係死撚得
咩叫大眾共鳴?搵個大叔去吸一班3-40歲，本身已經係機迷嘅hardcore gamer叫大眾共鳴同取悅大多數? 好心做少少功課啦，咩叫大多數? 傳統日系rpg嘅player base本身就唔撚叫大多數呀
我都覺得條片入面個mk仔太做作，我連識都唔撚唔識佢，亦可能真係好似你咁講係商業操作
不過我都係果句，佢得唔得我唔知，搵你做就死撚得
輸家係遊戲商? 而家隻game爆死咗未?

未問其實唔知
pokemon blue果陣我都未出世
而加你問我點speed run chok bug chok到齊151隻我都識
（利申：真心唔覺得佢識，佢個死款最多有玩下lol overwatch果d esport game，不過有時玩retro嘅人不可以貌相

愛國撚不了

文宣要人呀！光復咗香港未呀？係咪想幾年後入集中營呀？共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (3)

樓主借個位黎置頂可以嗎

講吸引女姓機迷做咩唔搵本田翼

SONY搵個細蚊仔拍廣告真係好失望

睇完嗰個即刻想買
支持姜b

hard core fans唔會因為一個廣告唔玩
而hard core fan從來都唔會係大眾，更加唔係大多眾
遊戲商根本睇清老果班gamer買梗，想搶10+到20+市場啦
搵你做廣告就真係死撚得

好多毒撚酸姜b顏值

老實講啵又
又真係幾識搵人去賣廣告
首先班有回憶既都廿幾 三十幾
唔洗賣廣告都會買
然後搵呢條友黎賣廣告
吸埋班未打過既女

Mk仔 邊忽有星味？

姜濤係藍絲

吊咩，問題係無共鳴呀
想SELL回憶，起碼搵個真係俾人覺得當時打過隻GAME既人
我都係幾歲睇表哥打，但佢當時連世都未出
好冇共鳴羅

真係毒撚特別麻煩
人地拍野姐又樣樣要真咩
唔通拍"我老婆唔夠秤"果陣阿sa又真係唔夠秤咩
其實sony d marketing算係咁啦, 好過好多香港公司, 早幾年搵到真島繼聰黎cos又係正
如果周慧敏唔係咁老可以搵佢cos tifa

舊fans 唔洗宣傳都會買 用姜濤吸引新血係marketing 黎講好似冇咩問題

其實唔係無宣傳
Youtube買左個幾分鐘全gameplay廣告
近年邊有game咁撚勁宣傳, sony d獨家都無啦

件mk仔又唔靚仔又唔知咩水

你明唔明人地係講緊啲宣傳吸引新人呀，舊fans 唔需要特別target ，話佢知出佢地就會買

你明唔明我講緊marketing係行緊雙線宣傳呀
你都要講先知有人知佢出呀你唔賣廣告邊有人預購呀, 唔賣廣告行佛系宣傳就死得啦
重點係明明唔係無照顧game迷, 但game迷就要全部野圍住自己轉, 唔係target自己既廣告都要管埋

d 真毒唔洗宣傳佢都會買

睇左咁多留言comment 包括連登、IG
我想講返 大家要清楚姜濤係個出道了一年多既跳唱歌手
佢係舞台上既表現絕對專業 近年好少有唱跳新人咁charm
佢由《全民造星》到而家一直好努力
而有咁多廣告產品搵佢 係因為佢真係會引起到好多人follow
一個好特別既20歲男仔 因為公眾的不了解（以為佢藍絲、以為佢國內出世)
而產生不公平的評價 實在要手下留情.....
請大家日後多留意他係舞台上既表現 （隨手youtube、IG很多片）
20歲既佢克服左好多野 先行到呢個位置 佢係已經好叻！！

分分鐘古巨基同伊健 鬥快爆機 再重打收集物品

viu tv藝人支持下啦
最重要咪搵tvb

係藍絲bo

做乜鳩姐你

貴呀！
其實 Ekin 憑古惑仔已經紅遍整過東南亞
可以話平靚正
姜濤就 ....

逼你老味

搵達哥好過 黃藍通殺 香港人的驕傲 世界知名

姜濤打手？

起碼都要睇過笑傲江湖啦吓話？

起碼要j過Tifa 夾腸先啦下話

係啊 啲中女鐘意

搵佢黎宣傳好明顯唔係target你班機迷而係target靚妹啦
反正真係機迷係咪都會買
都唔明你班友judge佢個時出左世做乜春

正解, 呢到講到搵佢賣廣告會搞一班人罷玩咁

搵Christy扮tifa
好過搵個mk仔

公道講句，請班他媽哥池吸裡面一d唔太打consol既fans都叫合理，起碼大部分仔都中意睇靚女同埋多數打開機，易d吸引到佢地買

屌你藍絲濤得班女fans,問心有幾多女fans會俾佢吸引去到買ps同隻ff,跟本大部分女人都唔中意打機，有都係lol個類或者手遊類多，你叫藍絲濤代言下d咩鳩蛋糕飲品餐飲甚至電話都合理過ps4,而且你揾金城武，伊麵，古仔個d又唔會引起舊有客戶咁大反彈，好似而家咁圍屌法

所以上邊班關公團隊出動都冇用，藍絲濤由外形，形象，政治立場到佢d舞技全部都係同lihkg班機迷相反，點帶得郁風向呀

出邊連外表對直男有加分既電子g都未拆得掂仲想入黎毒撚至憎既mk仔帶風向，難度有啲高囉

靚妹會為左佢買ps4再買ff7?

痴線，一定要有回憶先打得FF7？ lol
好心d fans, FF已經係一個收緊皮的ip. 可唔可以welcome多d新血

起碼我見到個廣告唔少人留言話有興趣
marketing既野你識條鐵

用姜濤我無意見
但條片一開頭跳乜鳩野舞？
你片入面個角色做返姜濤對個故事有乜意義？
一個藝人最忌就係拍咩片都只係做返自己

留言個d係唔係佢fans呀？

一陣班關公team又會話你識條春咩

打手

我好衰，廣告zoom埋佢隻眼果時我唔覺得魔幻或吸引想睇落去，我只睇到黑眼圈同油脂粒[sosad

出個陣 Square 都未同Enix 合併。

sony話克勞德=大陸仔

Ffxv搵佢啱晒

7就真係錯配

可能hk果邊想吸新血入坑

Pr

班c9 fans即刻課金買部比自己個仔玩

日本廣告都係同一條橋
但係人地拍得好好多

起碼廣告入面窪田正孝角色係一個普通人，而唔係好似藍姜咁做返自己跳開心舞

拍廣告咋喎，假㗎大佬

FF7 MK?
我身邊玩FF7都係過30,一度玩一道勁興奮喺度講之前嗰啲同而家嗰啲有咩分別。

日版都係用「生まれる前から伝説」呢個Tag
可能香港Pr見到咁就諗住搵姜濤掛？(一黎佢嗰陣未出世，二黎佢之前拍過乜鳩傳說茶廣告)
但仲未解釋到點解開頭要跳舞

可能睇到女裝克勞德條片

上面有人話同連登gamer要嘅野完全相反所以帶唔郁方向
即使係FF fans都大把人都唔睇連登，我好多毒撚女仔朋友有曬機有追FF，課金完全唔會輸俾男仔，但從來唔睇連登

班毒撚係唔撚係都會買架啦，賣乜柒廣告
班女就唔同，近排多咗時間打機，係新market
你唔收貨還唔收貨，咁你係咪唔買丫？為咗一個廣告放棄一隻好驚？on99

對住個宣傳廣告咁認真
佢地係咪以為鄭嘉穎要日日食炸雞先有資格代言KFC?

無錢請呀ma

拍戲咋喎
假㗎
打工咋喎
出糧叫我咪做

廣告個target根本就唔撚係班老鬼 班老鬼本身要買就會買 洗撚再dum錢出個廣同你共鳴咩 而家佢就係想吸引埋班後生去玩 你就走去屌人哋個廣唔岩你心水 唔好睇到自己禁重要啦

要怪就怪個marketing 用腦裝屎
本身遊戲好多都好少用真人宣傳
日本識拍呢啲廣告係因為人地專業
睇下山田孝之拍到變代言人咁
香港Sony?
根本唔關乜野事
純粹就係香港人做野鳩 上面落左order就照抄
咁你話應該揀邊個拍？
答案係香港根本唔岩搵明星拍遊戲廣告
一係搵達哥呢種gaming kol拍
大家當笑片睇完就算

香港人拍廣告？鳩識咩 你睇下香港啲廣告全部一舊屎咁
你搵邊個做都死

完全同意，個廣告好明顯係想吸多啲新人去玩

講真，FF呢個 IP 都出咗咁多年，再唔吸啲新玩家玩，個IP就唔可以繼續出落去

柏強姦戲係咪要俾人強姦？戲入邊係處女係咪要真係處女？熊仔頭嗰啲短劇係咪要全部佢親身經驗？拍古裝片係咪全部都要古代過嚟？
係咪戇鳩嫁

好撚酸

毒撚唔抵得人地多女鍾意

發現鍾意打機都係長頭髮靚仔
（卡關達除外）

on撚鳩
打機都要老屎忽心態

ekin 咩價呢件MK咩價啊大佬
咪撚玩啦, 點會放埋一齊比

咩水個名叫show

所以全部影不能評?

你可以評價好唔好睇，但冇人咁撚戇鳩評價一齣電影係假囉睇AV你會信係真？